有冇人係singapore住緊/讀書/做緊野

係咪好悶果面
交流下

如果你自問係一個真香港人, 新加坡呢個地方唔會岩你

Working ?

想讀書

好多野食 平時得閒可以去下馬來西亞